今次比人咁樣呃完 下次有咩行動...

一定要繼續出嚟
係
今鋪好多人比人呃咗
我都係其中一個
覺得好撚失望
真係有啲嬲
我唔知出堆亂碼外國字要求增援po嘅人
係同路人想撚狗玩出火
定係警屎想玩狼來了
但係唔發生都發生咗
係 今鋪係真係好on9
但係
今次當係買次教訓又好當防Fakenews演習又好
唔好比佢地影響到
我見到好多好多人話失望到唔會再出嚟
我想講我唔知你係同路人定五毛分化撚
你係五毛分化撚嘅
我祝你老母比狗屌到爛西
你係同路人嘅
請你冷靜落嚟
問下自己
甘唔甘心場運動純粹因為有on9仔玩膠而少咗人
我地已經有幾位烈士以死明志
有好多手足比人捉咗番狗屋
唔少義士頭破血流骨折甚至差啲死
你唔撚係同我講比人呃咗一次就即刻嬲鳩收皮阿嘛
對唔對得住義士同烈士
邊個再講唔會再出嚟
我撚知你係邊一邊嘅人
你做嘅野
同五毛分化撚冇分別
問下自己心入面團火係咪咁廢咁容易熄
問下自己係咪想比敵人笑柒我哋不攻自破
五大訴求一樣都未達成
我哋不撤不散

邊個再玩膠一律當鬼

唔好要場運動死得咁柒

push

玩膠者與警犬同罪

推

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

up

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同三毛嘅分化計

今次唔排除有三毛混入開假膠post / 推膠post，之前嗰啲垃圾post我當一時on9，如果今日起（9/7/2019）再發現有任何人開膠post，一律當三毛處理

Btw，大家唔好受今次三毛影響，以後都要一齊出嚟

唔係鬼 係弱智圍爐on9撚姐

推 大家要小心
三毛太多 仲有政府建制啲狗做義工

豬隊友衰撚過敵人

其實下次俾人呃出嚟嘅人可以現場傾下有咩好做 等政府真正咁防不勝防

Push Ah

大家記住請先fact check 立場live 蘋果live 如果真係有事 無理由傳媒會唔知

有份玩既拿拿聲自覺去推番d重要 整合post上黎
我都有對唔字

出面有太多類似post，後面就唔好覆

老實講 連登仔一睇就知係玩膠但依家連登有大量新會然同中年人喺度唔熟連登文化就好易中伏

頭先嬲到震

向各位義士道歉，我有出外國文字post，目的只係想令狗隻誤以為我地有暗號，內容從無fake人出去之意，但玩膠係我唔岩，跪求各位義士原諒。

認真，有幾多真係會中伏？
見到入面成堆印度文，新聞又無報，正常人都知咩事啦？

唯有係咁, 仲可以點.

事實上大把

祝你同你老母落地獄
blocked

[重要]只好重新post一次

支持兄弟爬山

多謝你
但此風不可長

消費緊戰友嘅擔心呀屌你老母

不過，又真係過份左，成萬幾讚又

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

以我為例
係 我知道嗰啲係外國文字
但係我以為嗰啲只係表面
以為行動巴打有進一步解密方法
點知...屌

有份

想輕鬆下同我去打飛機
唔好拎呢啲嚟玩

啱啱有千幾二千個人like嗰啲post， 大量人留言， 我係其中一個

我冇野講

PUSH

大把巴打以為係真

我無野講

你個名

不篤灰

推呀

唔小心負評左 支持巴打

岩

不篤灰
不指責
不撤不散

但係邊個再玩膠
我哋只有忍痛將你分類為敵人

我為佢地做既行為對出左去既兄弟講聲對唔住

對唔住 我份開其中一個post 冇諗過咁大影響 而家好內疚

我呼籲大家今晚捉鬼
block哂d玩膠，玩膠者一係真鬼一係on9
害撚哂d手足信錯fakenews,

人地有信息戰略部判斷消息，有cam有行咇滙報又盛先會落order，根本玩唔到
只有遊勇真手足會發生唔知情中伏，最慘係主力屯元天臨急臨忙大西北過海

大西北一來一回三個鐘架，你估玩咩

block哂百利無一害
如果係真鬼，等於無block錯
如果係on9 ，block左其實都無問題，我地睇唔到佢fakenews,但佢日後一樣可以乖乖地跟post參與
百利無一害

呼籲手足今晚當無事唔好灰心，
有鬼發佈fakenews事件消耗義士戰意體力終會有一次
今次教訓當係練兵

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

你唔撚係同我講比人呃咗一次就即刻嬲鳩收皮阿嘛
對唔對得住義士同烈士
邊個再講唔會再出嚟
我撚知你係邊一邊嘅人
你做嘅野
同五毛分化撚冇分別
問下自己心入面團火係咪咁廢咁容易熄
問下自己係咪想比敵人笑柒我哋不攻自破
五大訴求一樣都未達成
我哋不撤不散

👍🏻👍good saying. 🖕🖕🖕

我冇嘢講 我要見律師 我唔會解鎖 我要投訴你

知錯認錯就得
大家會原諒你
專心翻落抗爭到

唔好再搞自己人喇 大家輕鬆d 聽首歌早d休息 仲有漫漫長路抗爭

香港人 真的一個都不能再少了 加油

Sorry 我有份派膠
對唔住各位
請大家之後都要出黎

繼續堅守。有可能係敵方擾亂我地 唔好中計！

推
俾多啲人見到

Push

今次已經明白到嗰一種即時嘅號召力

警方新聞稿已出 歡迎留言

唔好比件事咁快消化

隻無形之手一直搞緊我地架 不分化不割席!!

就算睇到冇出到都好撚嬲

代表嗰班戇鳩仔同你道歉

多謝你冇放棄！

頭先9點幾睇到依堆post都我一笑置知
我無開過同回過堆post
我只係想講覺得正常人應該分到玩野掛
點知夜晚就變罵戰

你知唔知當時d post 塞滿哂熱門，幾十個post又正評
呢個post話whatsapp傳緊密碼表，下個post話金鐘要人
所以你咪互相助攻緊fakenews囉

我都冇諗過有人中
碌多兩頁實知

唔好鬧交唔好分化
下次都要出黎

我都有份留
好對唔住

切忌不攻自破

轉貼，分真假方法

嬲還嬲 下次有乜行動都會出黎

不撤不散

頭先邊個有份推既就入黎say sorry

G 持

你知唔知當時d post 塞滿哂熱門，幾十個post又正評
呢個post話whatsapp傳緊密碼表其實有得解，下個post話金鐘要人
所以你咪互相助攻緊fakenews囉

每次吹雞必出唔洗講咁多野

除左圍TV

最少幾千個，肯say既話

sorry

推
岩岩真係嬲
但我點都係會出黎嘅!

推
下次一定要岀嚟呀

鮫島事件
落雨炒蛋⋯

中共港共打緊諜報戰 大家加油

頭先9點幾睇到依堆post都我一笑置知
我無開過同回過堆post
我只係想講覺得正常人應該分到玩野掛
唔洗惡到咁阿？

利申：69 616 71 77既和理非遊行都去晒，唔洗一黎就咒我全家，留返黎咒d應該咒既人啦

老閪都出左先講 兄弟爬山 勿篤灰

但真係好撚on9係咪真係有人覺得會撚到班狗

對唔住，我知講咩都補償唔到，我以後唔會再開任何post

記得FACT CHECK

大家嬲係正常
但係唔可以因為咁而放棄
有情緒好想發洩嘅
請你立即打鋪機打場丁打沙包
將啲怨氣衰嘢射走曬佢
訓醒繼續打仗

勿分化、不篤灰、不抹黑、不割蓆
記得五大訴求
不撤不散

Sorry 我都有份派膠
對唔住各位
請大家之後都要出黎

今日晏晝屯門先有突發活動，結果真係有幾十人出咗去

夜晚又整個突發，啲人真係會信㗎

無論點都會繼續出，唔洗怕狼來了

pushhh

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

咪撚再玩義士 自殺潮已經搞到大家勞心勞力

都話回都無回過堆post，剩係睇過
想講應該唔多人中伏都唔得？

早知唔出第一個reply，而家心情差撚晒，69至77 d和理非遊行去晒，而家一個錯既reply就俾人咒全家，714沙田都係留返屋企算

Pish

真係唔好玩爛個平台啦
你諗下，手足出去要成本

黑驚出唔出去佈防都好，糧已出，預撚左要做

點解要搵鳩自己笨

推解決方法

真係有人出

我驚會有冇講野甚至冇AC嘅巴絲信咗

sorry 想問下咩事 我一個亂碼都無睇過

正氣！

好

大家唔好再搞分化，啲狗而家坐喺狗屋入面笑緊我哋喳

巴打，心靈都要強大丫，加油

啲人出post畀人負評鬧到傻罵埋祖宗十八代， 都係今啦， 連登係咁㗎，鬧人完全唔畀面㗎

我地係
我仲上網search點解

巴睇多次個po啦
你係咪因為玩膠呀人地留言屌親你呀呢啲低級原因而唔出嚟先
唔好咁易灰啦好唔好

最多我攬翻你一下

唉咪係 心好淡 唔發生都發生左啦
係到屌自己友
作為全部都有去過遲到都會到 發夢過既人都覺得

撞一次板既人都撞左啦
勸導大家小心再帶錯風向咪得囉
洗唔洗對同路人講野咁撚狠啊

我冇嘢講

巴打們屌完好好食嘢

好好休息一下

下次我地再聚

不撤

乜撚野可能係咁啱喺附近阿
咁係咪承認有唔係咁啱要特登大西北過黎阿on99

你知唔知喺金鐘要人post，有人話無文宣質疑真偽，下面幾多回覆話臨時決定

聽朝屯門

不散

有人真心信咗
點都係一種信任傷害

我地係因為團結先可以走到e家
記住不割席不篤灰不分化
還記得那個和理非 勇武 同議員 既三角形
場仗仲未打完
五大訴求 一個都未有啊
E家散 就真係咩野都沒
過完琴日 我地有機會connect埋記者
不過TVB 同白粉報呢d左媒請收皮
只要政府一日唔答應五大訴求
黑狗一日仲濫權/濫用武力
就會有越來越多人加入我們
我地要同班仆街講 you are outnumbered

連登好多後生仔女
一鼓熱血擔心有義士要幫手
真係衝咗出去唔奇

大力一推

兄弟爬山,各自努力

一齊宣揚普世核心價值
［全民教育正式啟動］同社會各階層惡補通識！

推

輕輕一推

今晚block撚哂啲鬼先

反而下次手足唔出
唔好屌住先
被人當狗咁撚
(家吓班撚樣都未知錯
(話玩膠 即係撚狗 當減壓)
嗰種絕望同被出賣
唔係一兩句 信心就建立返

所以真係好玩唔玩
仆街嚟 淨係諗自己 輕鬆 減壓？
減乜春壓？

要繼續
戰佢老母

推！！！

咁都唔洗屌佢老母呀嘛？
咁係咪每個推post既人都要比人屌老母呀？
屌我老母死撚左啦 俾你屌囉咁
依家唔係應該安慰唔知道情況未詳細分析就出左去既手足？
反而係到屌只係回過post既兄弟 咩事啊
真係痴線

推

Brw唔好再討論/追究呢件事啦 無意義
諗下之後發咩夢好過

又死士又搞大單又突襲
錯就錯在真係信你地係同路人
當你地兄弟，班仆街正宗當我地契弟
你估冇懷疑係假咩
就係唔想你地有事同相信你地先訓咗落床都死出去

暑假喇，你地慢慢玩

想分化？無咁易

但你點知
係咪對家專登膠post引你出嚟？

Sorry ,我有份出，唔係諗住呃人，純想撚狗。
但我既字係講 共產黨下台，革命尚未成功，同志仍須努力 。
咁膠都有人出？

sorry

我有份推post, 對唔住各位，請盡情屌

所以係咪因為比人fake左唔出黎＝五毛了
屌你老未你覺得200萬人個個意志會咁堅定？

一日未回應都要堅持

你個po冇乜問題
係叫人出去支援嗰啲人最抵屌

Sorry多次。

原來大家動員力咁大

因為今日單野下次唔出黎＝五毛？
就變左分化撚？
打橫黎講
今日單野唔單止影響到自己人
聽日一定大把人寫衰
真係哂氣 好地地係要連登變番做兒登
下次唔出黎就要比你地屌

嘈乜尻丫，未訓既一係去九龍灣幫手痴返連儂牆好過啦

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

【突發】市民自發 光復上水（7.13）

推 邊個再膠就block邊個

乜撚野老屈
我俾班仆街老屈咗出去
搞左成晚
而家係鬼定係真係有低能仔呀
係唔係俾人fake 撚咗出去反而係我地錯呀，你知唔知金鐘幾多人出到黎你眼望我眼，之後冇哂心機咁返歸呀

再講我又比人話係分化撚架啦
唔岩聽就係五毛分化撚
下次咪撚預我 繼續fake啦 做你地所謂撚狗啦 睇下玩多兩次邊個理你

推到手軟了
但會繼續推！

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

唔知有幾多
有冇相?

再講又話你帶風向五毛分化撚架啦
佢地覺得自己正義之師 係度撚狗阿

唔出
我只可以話遺憾同理解
但係
決定唔再出再上網講自己唔出
就係影響軍心打擊士氣
我睇唔到呢個行為同五毛分化有咩分別

放低堆link方便大家唔洗逐隻垃圾搵黎block

膠post 道歉聲明

突發金鐘要人！金鐘要人！

「清袋行動」已經有共識！11.30開始行動！今次一舖清佢袋

2330做野 醒目 現場開始多人 提防狗

仲加咩密 出去救人呀！！！

你做得出fake人出黎既野 但就唔比講以後唔出得黎 講就係五毛分化？
咁今日去左金鍾既係咪有部分（包括我）要比你當五毛分化撚了

屌我仲俾人話解密狗

如果今次真係鬼嘅話呢
佢哋都真係好成功

依家大部份人心入邊都有一個懷疑既種子

到真係需要出嚟嗰陣就會有人spin
話「好似上一次咁樣狼來了」
「唔出啦，出去俾人撚咩」

記住唔好俾你嘅敵人得逞

［和理非回合］遊行口號嗌多啲五大訴求！

五大訴求

我講多次
呢到大家匿名
我唔撚知邊個真係鬼
所以邊個打擊士氣
就唯有當係鬼
如果你真係巴打
希望你理解

今次真係挽過火喇 向所有出咗嘅義士講對唔住 唔好因為咁就放棄

P

係咪唔岩主流意見樓主唔會覆
定已經blk左我個分化撚了？

見到一堆黑衫後生仔鳩企係金鍾望住個tg群同連登我都唔知講咩好了

fake到自己友

咪玩啦ching
味覆咗lor

惡撚到 唔怪得上個月有人話係連衛兵
啦 既係唔岩聽就要排除異己 咁點解唔繼續開撚狗post圍爐打飛機？

幫推！

始作俑者係膠post嗰班
死10次都唔掂
仲要天真覺得可以撚到警犬
呢班撚樣唔切割
反而屌心淡手足係五毛？

人受軟不受硬
你咁樣下次仲點有人出

上面個啲咪繼續負評我囉

post推又推左
唔熟悉連登 未fact check出既人都出左
要灰心既都灰左
你地依家就偏唔去搵佢地出黎安撫翻佢地

反而就要話講氣餒字眼就五毛
然後又屌上面話「估唔到人地會信」既手足
又話屌老母又死全家 然後就覺得我講得晦氣？

你地算點？

唉 是但啦 反正如果要坦克轆豬既時候
就算做唔到第一個我都會係其中一個

嬲的確係嬲, 但有啲嘢比啖氣更加重要

我都係岩岩先知依件事，好多謝手足的付出

我冇推, 但有留言叫小心
因為是新會員唔知訂
SORRY

出左去既變左分化撚 你下次出埋我個份
唔岩聽就比人話五毛 心鳩淡
去左4次 放棄了

推！
不分化！

經一事長一智

唔覺聽日好有人寫衰，如果今晚無屌柒俾人fake鳩中伏嘅post嘅話。

telegram無channel收到風有人聚集，所以我成晚睇見啲膠post都覺得係要嚟撚狗估唔到有人信。
同埋真手足唔會咁大火氣開post屌，而且中咗伏就會明白撚狗依個玩法，知道係撚狗就唔會咁屌返轉頭。

不過如果巴打你係真心中咗伏嘅話希望你可以體諒 相信大家以後撚狗都會撚得有技巧啲

冷靜啲巴打
我無鬧你
我都信咗真係有行動
覆咗其中一個Post
如果回過Post就要俾人屌
咁我都有份
只係想講真係有人信
開膠Post撚狗嘅人
唔好抱住「大家會明架喇」嘅心態
信任呢樣嘢無咗就係無咗

但講咗咁耐究竟有無相

勸就勸咗
你堅持要做逃兵冇人阻到
只可以話你團火就係得咁多
多謝你一直以來嘅付出

巴打唔好放棄呀
休息吓好喇

我哋喺前面嘅路再相聚啦

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

見一事, 長一智
扑街咁亂, 其實都可以視作保護"冇大台"呢個神話嘅支柱
我地冇輸嘅本錢
香港人努力.

10000正評post 仲要成版都有幾個post講金鍾要人係咪要入去睇哂留意先出去？

真手足就唔可以怒屌又係咩講法黎？
所謂撚狗真係有效咩 睇落係圍爐自hi多d

點解我覺得你似火上加油
會唔會選擇停一停？

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我明白你既意思 純粹我唔明點解 Angel巴打要比人
祝死全家又屌老母 佢只係表達唔知真係有人分唔到
罪不致咁呀嘛？ 唔係應該叫人小心啲下次因爲真係巴打有啲唔熟會信

下面 恆大巴打 聲稱自己有出到去 心灰
但同時地 大家唔係安撫佢情緒 反而話
分化呀
嗱 你再講我就當你係五毛架啦 唔好再講喇

反而真正分化緊人係邊個 係到推隊友走係邊啲人啊

不分化、不割蓆

請化忿怒為下一次嘅力量
講真，如果唔係大家咁上心，都唔會認真咗
呢個先係重點，堅持！！！

睇下個post個垃圾樓主

係咪有巴打誤會咗？
冇話唔屌玩膠嘅人
不過重點係屌還屌
唔好因為比人冼一獲就放棄抗爭咁唔理智

sorry,唔好意思
唔會再咁玩

有人都識講某啲玩膠嘅可能係鬼
如果你比佢撚完放棄抗爭
咪正中下懷lor

今晚之後，連仔可唔可以考慮加下block人remark功能？

唔知我呢個方法可唔可行 起碼可以幫自己認翻係咩事而block 算係減少被撚機會

Block左 呢d時間仲玩膠

咁，其實大家有眼見，怒屌嘅結果咪係依家咁囉。

我知道唔割席其實係是其是非其非，不過今次件事係：大家都知道啲人咁做唔單純為玩膠，其實係想撚狗。

中咗伏嘅手足如果唔屌嘅話，就變咗單純撚狗
怒屌完咪變咗依家咁內哄傷和氣

但我亦都唔係要巴打你谷住道氣。真心中咗伏嘅巴打如果平心淨氣上嚟講，結果會好唔同。

可以嬲
但係請保持理性
我哋冇放棄嘅理由
亦再冇輸嘅餘地

香港人一定要齊心同埋堅持！

經一事 蔡一智
係要咁學習下。。。

唔係點呀？

早排先話識提防 fake news 要fact check
點解岩岩又miss 左？

有冇可能咁撚蠢

10年前高登已經玩緊呢啲字體

我係真心覺得如果今次之後連登嘅動員能力收皮嘅話，係怒屌嘅人造成嘅

唔係個個上咗咁耐討論區
新會員唔會知00後唔會知
但係大家都係戰友
都要照顧

求吓你
唔好再睇d 人留言
我冇中伏，但睇完都覺得嬲嬲哋

跪求巴打唔好再睇

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

聽朝9點有 屯門
3點有沙田

10號晚有 麥小姐嘅 追悼會

咁講即係話仆心仆命出黎嘅都係傻撚？有無咁過狼來了有幾大影響？有無咁諗過消耗同路人精神體力？平日返工返學，仲要不停留意，急住有乜事就仆出黎幫⋯

push!!!!

唔好再講喇
中伏義士又何嘗唔係覺得下次動員力有問題係因為今次嘅fake news
我知呢個時候你會怕有5毛故意帶風向
我都驚，但更驚係鬧走自己人呀

我哋繼續努力啦，繼續行

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

屌佢老母真係淨睇都嬲
好玩唔玩呢啲時期玩呢啲
浪費幾多巴絲時間精力心機錢
香港人近排都已經少休息 仲要浪費時間應付啲小學雞
永久封鎖你老母臭閪

香港兒女邊有咁易放棄
星期日沙田見！

踢佢出谷，封鎖IP

勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

起番兩位巴打底，明明都係同路人...

其實真係好難留意得晒所有資料先行動...

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

唔係咁多人明白。

望都望佢哋係同路人嘅
事實係好多新會然同唔睇內文嘅人都會一見到有事就直接出去

Fact check重要，但有時fact check得黎，可能已經遲咗，突發嘢，遲一遲足以致命，唉

唔好再諗佢地係唔係鬼，佢地係唔係有心玩野喇
我選擇相信佢地會改，係戰友既，唔通柒一次就放棄佢地咩 屌完就算，下次真係一齊再出黎

係...

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

同上

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

解剖香港軍政府 (黨國機器操控香港內幕)

好長, 可以係55分開始睇

就算係俾人呃都仲出黎
更證明到市民既決心
大家加油

同你一樣 完全估唔到會有人中計

唔好再回我依個回應啦
各位手下留情啦
你當我出左錯既reply，如果連登有delete reply功能我應該del左
一開始知道會咁我早知就唔出依個reply

補充返我無係任何依d post回過同埋開過依d post，只係話會唔會真係咁多人唔知係玩膠，你地話左俾我聽真係好多人中左伏就得啦，唔好再屌我全家啦，我69至77和理非遊行都有撐場架

Push and I have nothing to say.

無撚有錯

希望大家做好fact check
因為對家一定會照辨煮碗咁帶風氣

差啲比佢地fake左

pish

有無諗過，無論係被fake 出黎既人，開fake post 既人，都係今多日以來出黎既人

無論罵被fake 出黎既人定fake 人出黎既人，都係罵緊個啲會出黎既人

罵到被fake 既人同開post fake police dog 既人都唔出黎（ 即係所有人都畀人鬧到唔出嚟）

出面㲇㲇磡磡喎

講真喺資訊發達嘅21世紀，媒體識讀同辨識正確訊息嘅能力係現代人必需嘅生活技能，尤其係喺大是大非之時，更加需要去判斷每個訊息係咪正確，fact check係必需嘅步驟，唔fact check信錯訊息就只能怪自己
倘若又有一個突發post話有地方要人，但係原來係狗引人出嚟，咁嗰啲「戰友」就畀狗輕輕鬆鬆咁一網打盡喇喎，其實要fact check唔係一件難事，大家醒目仔自己知可以喺邊度check
今次撚狗之餘順便幫戰友們買個小小嘅教訓，今次好彩只係巴打們玩膠，但係下次呢？
再次強調，fact check係非常重要，搵多幾個可靠嘅資訊求證唔會花太多時間，但係就可以保障到自己，喱場仗一個都不能少，所以請各位巴打絲打小心謹慎，保障自己

講得好

無論狼來了幾多次都會信，因為萬一唔信嗰次係真嘅就命仔都無埋！

玩膠果班人真係想俾中共捉返去？

屌玩膠睇時機啦
風平浪靜你咪無事生非囉 冇人理你

已經block 曬
根本低能
啲啲野拎黎玩？
小學畢咗業未

block撚晒班on9

撚義士 果班垃圾玩膠根本就唔覺得自己有錯 已經全部BLOCK撚哂
我會KEEP住發夢
柒婆唔回應
我既怒火係唔會完

點都要繼續出

我真係逐個逐個上網翻譯，譯譯下譯唔出仲以為係自己智商有問題
今次算數，下不為例

我認為要好好保護自己唔影倒大頭 大家一定要口罩之餘仲要口罩入面既小丑妝 因為我地唔可以搶走人地手機去DEL人地D相 我地一定要好好保護自己

Bump

其實沙田不如唔好搞住，

1. 啲大6人聚係商場入而我地冇可能係商場入面示威

2. 未算出師有名，光復多幾區先再光復沙田都未遲

老點者全家下地獄

我無嘢講

1次過block撚哂班撚樣

要人要post 圖要有時間

推！
我無野講！

有無人知P牌由幾多號開始登入的會員先有呢？

究竟今次出假Post 嘅連登人幾時加入呢？係唔係新會員？

有無得將P 牌生效日期backdate 呢？

我認，唔原諒唔比機會我地可以，不過請比個機會香港

點玩？訓咗冇睇

推！！！！！

推1

ush

同意

唔出啦 轉到和理非 起網上食下花生算

又可以撚下行動派

原來咁多人蠢過毅進狗,都幾失望

推！

大家加油，唔好灰心

我臨出門仲check 前check後 出到去都俾黑警清咗場啦

咁就想分化我地？

直接block撚哂班on9仔啦

東方：民建聯忘恩負義，有負香江，建制鬼打鬼，中央應清算民建聯

總有on 9 仔未識大體

Sorry 有份推post 無下次

我有份出post,見到大家出解密post又支援想輕鬆和撚狗,絕非三毛,宜家鄭重道歉對不起,請願諒

大事大非仲玩玩玩
玩你老母咩on9連登仔

寧信錯 勿放過

推
雖然比人呃左 但一樣會繼續出泥
對事不對人 重點係五大訴求

714估領馬場跑道

呢1個月你活喺平行世界？
冷氣軍師？
前日文宣無旺角係咪旺角無發生過事？

一定出來呀！！
一定要贏！！

推呢個，唔會放棄

巴打心水清

咪撚再玩膠

我冇野講

唔會無啦啦集結/有行動
完全冇任何渠道溝通過，冇宣傳，冇對話睇，你又冇相又冇fack check，簡單到連一個記者都冇，都應該知道係狼來了。
我唔可以指責你地柒咗，只可以話你地太熱血衝昏頭腦。

總之大家唔好指責放棄

就係見到有班平時有出去嘅都有留言，有哂時間地點，係咁叫要人，好多熱心巴打唔係冇懷疑，但本住白行好過內疚一世所以照衝出嚟。

之前的確係有突發要人嘅情況，老實講今次之後好多人都唔會再信突發嘢，晚上十點幾仆出去換嚟俾人玩仲要部份人恥笑佢哋蠢，真係會好難受。

推，勿失焦、勿膠化

今次有新有舊，p牌唔算多先呃咗班巴絲出去，如果好明顯全P或3毛開post, 冇時間地點同埋咁多正評，點會真係擔心成晚或者出去

你好成功撚狗呀
不過隻狗係自己人呀
如果有人出去俾人拉咗
你係唔係會開心好多減壓好多？

玩之前認吓後果啦

正宗白痴先會以為出幾個膠post可以撚到狗
依家狗就撚唔到，自己友就柒咗一批

我無嘢講！

不撤不撒